想問大家記唔記得一套舊港產片

係一套笑片黎 記得十幾年前係TVB播過
內容大約係男主角係大陸頂左間酒店黎做
跟住中間有好多搞笑情節
有一幕好似係有個官去左個有電鏝既游泳池電親
有無人知套戲咩名

《創業玩家》
上映日期 香港 2000年
演員 角色 角色概述
許冠文 福青 福建的農村個體戶，具有生意頭腦。
劇情
福青原是個農民，為展拳腳欲與洋人合資興建酒店。他為學習管理酒店，帶著兒子來福到香港取經，覺得酒店管理沒什麼大不了，僅學得皮毛就回鄉。而來福卻墮入情網而留在香港。福青在內地的酒店開張時已是不倫不類，事務發展每況愈下，後來更為了還債而到香港任職酒店侍應籌錢，認識了看不起他的經理瑪莉。後來福追求女孩不遂，福青又悟出不少道理，各自帶不同經驗回鄉打江山……

喜碼拉亞星